仆街，蔡神仙連續兩個賽馬日共6場第2，無win過。

神仙同雷神做乜鳩?

賽事完畢，連續兩個賽馬天共7場第二1場win.

蔡，東，摩，同樣都是23場頭馬，但蔡有27場第二所以暫時時冠軍練馬師。

今日應該蔡win3場

燈到

全靠我，蔡神仙睇完呢個post 奮發圖強先5win

我莫新一年出力咋

下次又準備柒番

蔡神仙幾乎6環彩

蔡蛇